仆街英國硬脫歐唔到！！

搞咁耐都未硬脫歐洲！！

永續脫歐

續到２０４７都未脫到

變成一齣永無止境嘅鬧劇

北愛爾蘭當年邊個諗出黎

放生了

中學世界歷史又多一樣笑話要記入腦

㸃會寫

點會唔寫

英國、美國有咩柒嘢邊會唔記

又要搞多半年 ,